
Задача игры — составить как можно больше новых слов из букв исходного слова. 

Новые составляемые слова должны отвечать следующим требованиям: 

  — это могут быть только существительные; 

  — они должны быть в именительном падеже; 

  — они должны быть в единственном числе (_во множественном, если единственного числа нет_).

### Игра

Каждый день появляется одно новое слово — «Слово дня». Вы можете его видеть в центральной части страницы.

После появления, слово 7 дней участвует в рейтинге, т.е. составляя из него слова, игроки соревнуются между собой. Таймер на странице игры показывает, как долго слово еще будет участвовать в рейтинге.

По истечении 7 дней соревновательная часть заканчиватеся, подводится итог и победителям раздаются призовые баллы. 
После завершения соревновательной части слово все так же доступно для игры любому желающему. Но на рейтинг пользователя составление слов влиять не будет.

### Рейтинги

Рейтинг по каждому слову формируется исходя из количества составленных каждым участником слов. 

При завершении игры призовые баллы раздаются следующим образом:  
  1 место — 180 баллов;  
  2 место — 60 баллов;  
  3 место — 20 баллов.

По сумме всех баллов формируется общий рейтинг на лучшего словолома.
